【與王子隔離情淡】傳Stephy小方密會疑愛火重燃 把握機會翻撻

早知不應試愛

未放開

有情人

日日夜夜

同分開感慨

避開

愛過太深
原來身體會疑問
再沒法可適應別人

變撚左歌詞接龍

麗欣是我的

粵劇特朗普 得不到分數

一個

咁撚衰將小方王子張相擺埋一齊

方力申同臺灣仔拍埋睇
顯得佢好樣衰

40歲同31歲既分別

冷戰戰績：
鄧麗欣 - 小牛 王子
方力申- 何超蓮

Stephy 2:1 Alex

無相就咪登啦

有佢兩個新聞呢度即變歌詞po

好流
前一日出活動仲好地地

情侶久未見感情有降溫風險，他笑說：「我很乖，她也很乖。」至於鄧麗欣是否就是真命天女，他說：「希望不要換。」今年生日時，鄧麗欣透過視訊在整點時捧出蛋糕，還在鏡頭前唱生日快樂歌，讓他很感動。

原來澄清左

對於傳聞，Stephy的經理人回應：「Stephy 現時感情生活穩定，希望大家不要捕風捉影。她今日忙於拍攝，關於不實報道亦不想作回應了，謝謝！」而小方亦表示：「唔係事實，冇回應。」其實Stephy昨晚出席活動時，提起男友即一臉冧爆，表示雖然兩人不能見面，但會互相主動報告行蹤及視訊通話保持聯絡，可見感情穩定。

何超蓮一個夠分量啦